內會通過支持將《逃犯條例》修訂直上大會

立法會內務委員會經過約5小時的「特長例會」，在建制派支持之下，以40票贊成，19票反對，通過支持政府繞過法案委員會，將《逃犯條例》修訂直上大會，並通過終止法案委員會的運作。

會議期間，民主派批評建制派配合政府，破壞議會傳統，出賣香港，要求政府盡快撤回草案，先處理台灣殺人案。

建制派就批評民主派將草案妖魔化，千方百計阻撓法案委員會運作，雖然草案直上大會並不理想，但就是唯一出路。

保安事務委員會主席陳克勤表示，會爭取在下周召開特別會議，讓議員可以就修例直接向官員提問。

今次真係九龍新界冇得避

點解得19反對 有冇記錄睇吓 要捉鬼

主席無投票

冇啦基本上一定三讀通過 香港完了

與此同時 歐盟做野

有L用咩

12/6 二讀？

今次可能要佔領立法會先阻止到

而家真係冇得再退縮
一定要佔領立法會
要拖到七月立法會休會之前通過唔到